[突發]發現左個網大量公開披露警隊高層個人資料

Example:

姓名、職位、邊年咩大學畢業甚至高清大頭相都有真係好撚危險，好擔心有人會大量轉發對佢地不利，大家一齊直接向法庭report

mon po狗入d入黎啦

笑死

大家快d報上法庭，遲左我擔心佢地會...

強烈要求BLOCK左個網去

呢兩件係香港恐怖分子入面 算分子定分母

向法庭舉報左未？

有人衝擊香港法庭禁制令

非法披露警員資料,法庭仲唔快D做野禁左個網佢

快點做良好市民

分子又係佢，分母又係佢

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

屌你地低調d啦

仲有

有無咁叻

律政司仲唔做嘢？
法庭仲唔做嘢？

呢個要推
克警帶頭知法犯法

係班差佬傻尻啫

快d入黎睇啦

呢個時候唔好再玩膠著.. 根本個問題係執法權響黑警到。

自己人貼就唔拉，你班友仔貼就即拉。

1. 法治成為黑警工具
2. 網絡嘅黑警23條
3. 黑警特權

Mon po 狗

幫對眼打格仔啦

快啲搵執達脷做野啦

樓主快啲走

細心諗，傳媒最易中伏
姓名等個人資料警員唔同意就唔披露得
以後要用警員X代替

即係報休班警法庭新聞、恐怖分子會都唔得

執達吏！！

堅嘢

Ching轉載有冇事㗎
保重

仆街喇畀mon post狗見到

執法都要禁制? 天理何在

最大犯罪集團

大獲啦

呢個真係

投訴

咁四點鐘狗會係咪要blur曬佢地啲樣

backup定安全啲。

鄧P強

report

樓主

強烈g持
竟然整個咁嘅網出嚟，要求法庭快撚啲block柒咗個網佢
俾人知道咗點算，啲大sir個人資料流出晒好大鑊㗎

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

呢兩個黑社會大佬嚟

樓主瞓咗幾耐，香港7.21之後冇警隊喇喎

香港法治是不能撼動的

做野啦 MON PO 狗

過多陣refresh就會error404

快啲話俾呀蛇知

立場已經blur 咗

笑到仆街

愈搞愈柒禁啦禁啦！最好禁到做狗嘅就全家上下都唔玩得social media

POPO網唔計啦
佢地同意就可以披露
但各大傳媒就小心

最大笑話

呢兩件係香港恐怖分子

sorry 借個位

聽晚6點塞爆遮打呀喂

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

無恥

屌

推

知法犯法呀

樓主快啲買機票

畜牲網

唯有靠外國巴絲幫忙轉載俾更多手足睇到啦

香港d法律越黎越低B

真係唔知法庭諗乜

笑撚死

超合作運動 報警先

原告要求禁制被告在未取得警務人員及其家屬同意下使用、發佈、傳遞或披露他們的個人資料。

各位笑還笑 對家都未on9到miss哩啲細節位

拉

CU英文咁樣.....

恐怖分子

C

F

禁制令快啲執行啦

乜林志偉唔係警務處處長咩？

要告政府違反禁制令唔比告就係行政凌駕司法

Call食環署同愛協先

唉 法治社會喎
狗隊快啲推隻狗出嚟祭旗

幾時會有
想同youtube舉報譚伯支持警察條片
要提供法例網址

今次佢仆街了

已報警 唔好同我掙好市民奬

[url]
[/url]
Facebook已經係全球最大起底網啦

reported!

Pish

有一個盲點好似俾人忽略左 就係有左呢條例之後 如果之後再有解放軍扮狗做野 出左咩事都無人會知佢咩身份

強

所以咪就係要舉報佢地睇佢點回應

藐視法庭？

無呢嗰禁令本身都無人知
無no.蒙面您影完公開無違反禁令

好擔心聰聰同成成

CV都擺晒上網咩恐怖組織黎

諗起當年維護高登反色情既po
大家將d網站貼晒出黎我地一齊block晒佢同report

之前唔係已經扔晒上區塊鏈咩

其實條垃圾禁制令係限制緊第四權

喂吖

禁埋佢啦

知法犯法

真令人擔心

第時個profile

警務處處長 X
年資 x

新聞
今朝警務處處長x 表示

放係區塊鏈

以後popo記者會係咪全部蒙面，name tag全部用代號代替？

其實佢唔會阻到民間起底架，係打壓緊公開既機構

快

成個網都刪得囉

Push

以後每日四點 格仔同你講歪理

呢個網站夠膽藐視法庭，要重罰。

哇呢個網簡直孕育住恐怖主義，一定要report

1823 1823 1823
721 831 1823 721 831

Report

執達吏召喚

拉人閂站

你估佢地唔會delete晒佢
anyway都無羞恥之心

實捉到你

笑撚死我

又相又名....使唔使打返格仔呀

wa diu唔好推

保護到咁，出鏡都矇埋面喇仆街，講嘢都經過聲音處理

大發現

BAN
懇請軍法院從速處理

無用啦，我cap低曬

哈哈哈 condom狗食屎啦

一定要舉報到熄網

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

18區黃店Bot

死啦死啦出哂樣同名

個網係時候要封啦
順便告埋不成實使用電腦

我要報警，保護popo人身安全

盧偉聰咁既英文都入到當年港大

推呀

過街老鼠

反中亂港
恐怖主義苗頭
極端分離主義分子

要求政府嚴正執法
出動解放軍撥亂反正,止暴制亂

樓主rip

未撚驚過

樓主買定機票啦

點算啊

屌好過份啊

超合作運動

721 831 101